比同事發現左連登account你問我答

好撚得人驚 無喇喇問我：你連登係咪叫［user name］？

本來我都唔肯定，但係你開左呢個post我就知了

我係格離team

頭先問你又唔認，而家走出黎開post

開工上連登 你聽日唔洗番工啦

我同事無47歲咁老

對唔住my boss

網名唔好咁介意

唉屌 咩都比你睇哂

未破處

你都係，聽日唔洗返啦

進擊的巨撚, 快d入我房繼續幫我含

同事係隔睇緊 係咪你

你兩個都係，聽日唔洗返喇

你又幫我含

屋企廚房幾大？

30呎

你三個都係， 聽日唔洗返工啦

不，我柯緊飯後屎

大唔大舊？暢唔暢通

再嘈我摺柒左間公司佢，全世界唔洗返

唔多好，好似最近食唔夠菜
但係堆野既份量就多到浮上水面
我驚一陣沖唔哂

係公司廁所？